見到娛樂台班禽獸色情牙英開始有啲動搖吾想反送仲了..

呢班人連細路女都色情得落仲邊配享受自由享受一人一票...

支持清..

聽日一吾一齊去白衫游行...

thx

清係咪收出面公價 我好似比人昆左..==

我色情阿真